前日去camp 自我介紹完之後無人再理我

見呢個幾funny諗住冧下啲妹妹仔
係咪我有咩做得唔好？？

善心打破0回覆

多謝你
好人一生平安

樓主黎？

唔怕得罪講句，on9 當有趣？
你思考下個用法同情況先。

你最多可以考慮做前2個，
之後問人知唔知第3個係咩？
最多人地覺得凍，而唔係on9。

不過成個gag 都幾fail。

可能我同樓豬一樣on9我笑咗好撚耐

屌我都係

我覺得好好笑喎

咪係囉!!!!!!!1
佢地唔識貨==

真係好撚好笑

絲打sick ball

Agger

係咪cow死女先

真心膠

唔係
咁型緊係等女cow你

咪臭係
以後堅持咁同人自我介紹

呢個世界好現實，你樣子如何

啲人話我似張國榮

通常係10分之1 左右

10分之1都係似

袋錢入你袋
教緊你cow女

癡線 笑死我

我天生笑話嚟

我即刻想像到如果有人係我前面咁做 我實笑到仆街